 * switch/restore  in repository-untersuchen und in slides
 * Progress server -> "bin dabei" links, den man setzt wenn man startet
 * übungsgenerator: Pfad zum übungsrepo vollständig anzeigen, z.B. build/git-uebungen/aufgaben/zusammenarbeit-push-fetch-pull
 * Tipps zum push-fetch-pull (umbenennen nach push-fetch)
 * übung zu subtrees und submodules trennen.
 * Übung zu subtrees und submodules trennen.
 * Setup-Hinweise in Übungsaufgaben
   - bessere Anleitung, evtl. Video zum setup
   - Aufgaben funktionieren 1:1 nur wenn man Git-Bash verwendet
     Bei Dateinamen am besten / verwenden statt \
   - Git Windows CMD (Git CMD) sind Details anders
     nur mit \ klappt die Tab-completion für Pfade
     aber einige Git-Befehle mögen keine \es
  * Config und setup Übung in Intro-Block einbauen
  * evtl. Blog-Post zu file-Annotations oder file-Properties
  * übung heiss push fetch pull, obwohl nur pull und fetch gemacht wird
  * SVG-Beispiel zu push rejected um Pull ergänzen.
  * Kommandpromt für Demos kürzen
    
      export PS1="\e[0;34m \W  $ \e[m"

   * Am Anfang der Übungen den Hauptfad anzeigen, nicht nur das unterverzeichnis   
   * Progess tool toggled beim Refresh



   ## Notizen

<<<<<<< HEAD
||||||| 6d722e5
   markdown: {
    smartypants: true
  }
=======
   markdown: {
    smartypants: true
  }
>>>>>>> 1030082ce695b6e591ecab6e9f682c39b3d9bce8
